有冇C兄玩交友APP？

而家交友APP的女全部話自己係伴遊，究竟會有咩伏？

雞

C兄有冇玩過？

收費會係咩價位？

買定點數卡先

點解你唔直接問

咁PK，買點數卡打機？

約佢出黎，會唔會比人捉黃腳雞？

無
不過俗語說有云
所有女人都係雞

係咪台妹？一陣就話自己接到唔想接嘅客 叫你出去幫佢 $1300 私底下話俾返你 唔幫就屌鳩你

佢地驚你係警察先叫你買點數卡交易咋
咪聽d on9 9 up 啦

有台妹，都有大陸嘅。其實係咪騙局？

側係唔係騙局？